有圖 突發 驚見老衲真身

佢邊有咁靚仔

都係狗，唔洗分咁仔細

牛B死了

未入已經估到

隻狗負皮又唔出聲

小評數目：1

負評數目：1

其實老衲 呢隻狗既花名叫做牛B

佢主人係鄉下牛屎佬 所以叫自己隻狗做 牛B

就好似連登有神獸羊B咁

蚋狗牛B死了

「老衲」係出家人自稱

原來樓豬係狗